年年都有科學突破但點解最後無晒影？

就好似成日新聞話邊個邊個病終於有得醫，但最後都係不了了之

利申：絲打，160，中上樣

幾錢Q?

我下面鑲金，$100000/Q ok?

因為過唔到animal testing/clinical trials

臭雞

係身體自主

身體自主 同 臭雞身份 係冇沖突
你點講女權野都好 你都只係臭雞

鑲金先唔好屌，硬掘掘。

可能要成十年八年 先睇到啲實驗成效 ，跟住再推出新發明嚟畀大眾用

醫藥開發完仲要過臨床 臨三期就臨廿年

臨完都未必一般人用得起 要等佢專利過埋

其他廠商先可以生產 價格先會大跌

平時見到啲新聞好多仲係開發緊

所以40年加埋應該差唔多